美國制裁伊朗，關華為/skycom咩事？

華為/skycom又唔係美國公司
關乜事呀屌

LONDON (Reuters) - A Hong Kong-based firm that attempted to sell embargoed Hewlett-Packard computer equipment to Iran’s largest mobile-phone operator has much closer ties to China’s Huawei Technologies than was previously known, corporate records show.

英文識唔識?

有咩問題
中國/香港同伊朗做生意唔得既？

其實你對
如果係中國海軍成日在美國近海巡邏

中國公司同伊朗做生意應該無咩後果

有咩問題

你同佢做生意, 佢唔制裁得你 ?

冇問題 你華為唔係美國做生意咪冇問題

你買美國嘢賣過去wor

如果話明個computer equipment係唔俾轉口伊朗先肯賣俾你,你買左之後轉口去伊朗咁你覺得有冇問題?

依家捉左孟晚舟真係唔合理wo
人地中國公司又關你美國事既？
憑咩拉人？

如果真係咁
咁冇計啦
自己柒輸自己

同埋犯事期間係全球制裁，所以加拿大先有權拉

而家係中國買完美國貨再轉賣比伊朗啊
你唔撚用美國貨話知你賣比邊個咩
ON9仔

唔理你係5毛定假膠block左先 ，成件事講左咁耐都唔明

中國冇任何技術
所有技術科技野都係黎自美國;

你公司同美國冇經濟關係
亦都唔係賣美國野去伊朗
就冇事
條law就係要完全禁止有人拎美國著數
又幫美國敵國
就係咁簡單

重未知F7衰乜?
A同B打交你作為C去A度拎張摺登比C
你話A打唔打柒埋你

之後仲要欺騙美國銀行系統，自己同華為無關，用虛假文書都係咪無犯法

肥平果單咪仲無辜

其實美國制裁伊朗同引渡慢慢周返美國審又關你咩事?

係人都想賣美國貨俾伊朗，北韓，
條水幾好賺

肥平果單係美國本土過數

樓主一係五毛，一係就只睇文匯大公星島頭條cctvb嘅愛国人士

同美帝入貨hp轉賣比伊朗
但賣比佢之前應該簽左野唔可以轉售比伊朗，北韓等等
之後用空殼公司轉賣
所以告欺詐

其實我都想知，美國制裁SkyCom同華為我能夠理解，但係佢應該無權去拉一個人，唔通SkyCom或者華為員工去美國就會全部俾人拉曬？仲係經盟國嚟拉，咁班人唔洗出國啦

應該係條女以私人身份犯咗美國法先俾人拉，但到依家都未清楚佢犯咗咩罪

真係好多人唔明什麼是合約協議。
今天免費報紙見到個廢佬扮KOL,大大聲話美國無權阻止強國和伊朗通商。
中國人流住無誠信嘅血。

spin風向spin到你咁柒都有嘅

簡單講係話佢商業詐騙, 呃監管機構/銀行話華為同skycom冇關連.

其實你知唔知每間公司人員嘅身份同責任？

慢慢周作為SkyCom 嘅CEO 同華為嘅CFO
唔拉佢唔通拉個清潔工人？

即係你覺得依家嘅情況係華為所有高層都拉得？

其實商業社會入面
一間公司犯法
邊個喺文件簽名就拉邊個
可能有啲高層都係target
只係佢哋暫時無踏入美國盟友範圍

點解有人咁撚on9到宜家都唔明

睇嚟你仲係唔明咩叫問責制，我都知香港無
喺公司層面，當一間公司犯咗刑事，一向都係拉最大果個同負責果一part 嘅負責人
因為佢地係負責簽名批準同叫人做嘢

慢慢周作為SkyCom嘅CEO
公司行政犯刑事
一定係拉佢返去調查
佢可以供埋其他有份簽名嘅員工出嚟
佢就算屈員工自己做，佢作為CEO 都有呢個責任要被罰

另一方面，慢慢周作為華為CFO
華為財務行騙，向銀行報稱同SKYCOM 無關
唔捉佢唔通捉個幫手排隊入票果一位？

咁中興拉咗邊個高層？

明顯上面果位巴打未出嚟做嘢
其實香港都大把新聞
員工出事
個老闆同經理第一時間被警方捉走調查

美國咪捉唔到中興高層
咪叫中興炒撚晒班高層同有份負責嘅人
最後中興唔跟先畀人出禁令

而且中興件事係賣嘢畀禁賣國
慢慢周錯在除咗賣嘢畀禁賣國，仲有財務行騙
呢個先係大罪呀

即係照道理中興嘅高層全部拉得？

賣嘢去禁賣國係罰錢
財務行騙係坐監

咁你話拉去坐監係拉邊個？

我就係想知依家話佢財務行騙嘅詳情，但根本未有

上面條link講咗點解拉人
同有咩後果
自己上去睇，我廢時copy出黎

家陣拉人主因係因為美國制裁伊朗
成班聯合國成員都通過，當中包括中國
理論上聯合國成員國既公司都唔應該同伊朗有交易
家陣華為就開間假公司SkyCom出黎
再同銀行講大家無關係
之後同伊朗交易
所以美國就捉住慢慢周作為假公司SkyCom既CEO同華為CFO
告佢行騙

其實我同上面嘅巴打已經講過...
邊個負責喺文件上面簽名就拉邊個...
因為你簽名一定知情...
除非你話係人冒簽，不過依個已經係另一回事

中國邏輯：用公司名義洗黑錢和行賄，要拉就拉公司，唔可以拉人 = 肥平冇罪，賴哂公司，至多罰$$

唔係未有
呢啲指控要係法庭先會公開
依家全世界都等緊呢粒花生食

但你可以想像到都係類似講法
大概就係華為賣嘢俾skycom
再由skycom賣俾禁運國
當然中間可能又一堆公司幫佢轉幾手
而呢啲買賣動作都有孟嘅參與

咪話左佢滙豐acc有奇怪野囉
類似declare skycom同華為冇關係但比人check到有來往

其實美國都想拉中興班仆街，但班友應該收晒風真係唔敢離開支那，諗住咁就無事，點知比美國佬一野KO

其實關於美國制裁既法律相當複雜

就算好多香港律師都唔夠膽話自己識，何況連登仔

美國拉得人應該係當事人喺美國境內係做過犯左美國法律既野，例如之前佢好似誤度左hsbc話skycom唔關華為事，實際上有證據證明佢知道係關事，而動機可能係要同伊朗交易

咁既話就拉得啦

有冇罪等佢送左去美國法庭判先知